Guten Abend Herr Laich,

Unter dem folgendne Link finden Sie meine Lösung zur Aufgabe Text-Processing mit Zustandsautomaten.

https://gitlab.com/risiworks/text-processing_m121_risi

Ich hoffe sehr, dass ich die krietereien erfüllt habe.
Bei Fragen stehe ich Ihnen sehr gerne zur verfügung.

Ich wünsche Ihnen schöne Weihnachten und ein schönes neues Jahr.

Mit Frendlich Grüssen
Risigesan Thayakaran